根據犯罪心理學：既然勇唔勇武都會被捕，不如去盡佢做勇武派算

個cost 差不多

差好遠
濫捕告唔入
有武器周到告入都可能坐幾個月
暴動就幾年

成本差距少左，會鼓勵人做更激進行為

有啲道理

未差得咁緊要

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

和理非有大把武器
頭
手
腳
胸
肚腩
鳩
閪
菊花

其實好多人都等緊全民勇武時加入
不過現實係唔會發生